<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>DHAMMADHA STUDIO</title>
    <link href="https://dhammadha.github.io/PAGES/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://dhammadha.github.io/PAGES" />
    <updated>2021-09-26T12:24:11+07:00</updated>
    <author>
        <name>dhammadha</name>
    </author>
    <id>https://dhammadha.github.io/PAGES</id>

    <entry>
        <title>วิธีการสั่งซื้อ</title>
        <author>
            <name>dhammadha</name>
        </author>
        <link href="https://dhammadha.github.io/PAGES/withiikaarsangchuue/"/>
        <id>https://dhammadha.github.io/PAGES/withiikaarsangchuue/</id>

        <updated>2021-09-26T12:24:11+07:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    การสั่งซื้อและชำระเงิน หรือดาวน์โหลดชุดอักษรจาก ธรรมดาสตูดิโอ มีวิธีการดังนี้ หมายเหตุ: การจำแนกประเภทผู้ซื้อ ขึ้นอยู่กับดุลยพินิจของผู้ขาย สงวนสิทธิ์ในการเปลี่ยนแปลงราคาและเงื่อนไข โดยมิต้องแจ้งให้ทราบล่วงหน้า และขอสงวนสิทธิ์ไม่รับเปลี่ยนสินค้าหรือคืนเงินทุกกรณี รายละเอียดราคาที่แจ้งไว้เป็นยอดสุทธิ ไม่รวมค่าธรรมเนียมในการโอน หรือค่าธรรมเนียมการเปลี่ยนแปลงสกุลเงิน (ถ้ามี) รายละเอียดราคาที่แจ้งไว้ สำหรับองค์กร บริษัท สัญชาติไทย เท่านั้น สัญญาอนุญาต ให้ยึดถือประกาศบนเวบไซต์ที่ปรับปรุงรายละเอียดล่าสุดเป็นสำคัญ 
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>การสั่งซื้อและชำระเงิน หรือดาวน์โหลดชุดอักษรจาก <a href="https://t.umblr.com/redirect?z=http%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fdhammadha&amp;t=MDI1N2VkMzYxYTc2NTZhY2YxMGFjZWM5NTEyOGI0Zjk5OGNmMTNmOSxUbU4zdWpESg%3D%3D&amp;p=&amp;m=0&amp;ts=1632633810" title="facebook" target="_blank" rel="noopener">ธรรมดาสตูดิโอ</a><br>มีวิธีการดังนี้</p>
<ul>
<li><strong>การสั่งซื้อผ่านระบบ Online Store (ชำระผ่านบัตรเครดิต)<br></strong><strong><em>** มีค่าธรรมเนียมในการชำระเงิน (คำนวนรวมตอนสั่งซื้อแล้ว) **</em></strong><br>การชำระเงินผ่านบัตรเครดิต / บัตรเดบิต หรือ บัญชี PayPal<br>กดสั่งซื้อผ่าน <a href="https://href.li/?https://payhip.com/dhammadha" title="ONLINE STORE" target="_blank" rel="noopener">ONLINE STORE</a><br>ระบุอีเมลที่ใช้งานจริงเท่านั้น - เพื่อประโยชน์ในการดาวน์โหลดไฟล์<br>แนะนำให้สั่งซื้อ และดาวน์โหลดผ่านคอมพิวเตอร์<br><em>&gt;&gt; เมื่อชำระเงินเรียบร้อยแล้ว จะสามารถดาวน์โหลดฟอนต์ได้ทันที &lt;&lt;</em></li>
</ul>
<ul>
<li><strong>การสั่งซื้อผ่านเวบไซต์ (ชำระผ่านบัญชีธนาคาร)</strong><br>การชำระเงินโดยการโอนเงินผ่านบัญชีธนาคาร / พร้อมเพย์<br>(สามารถสแกน QR code ได้)<br>เมื่อกดสั่งซื้อผ่าน <a href="https://www.dhammadha.com/personal-order" title="สั่งซื้อในนามบุคคล" target="_blank" rel="noopener">แบบฟอร์มการสั่งซื้อในนามบุคคล</a><br>แบบฟอร์มแสดงรายละเอียดการสั่งซื้อ / ชำระเงิน / แจ้งการชำระเงิน<br>และจะจัดส่งไฟล์ฟอนต์ให้ทางอีเมลครับ<br>(เพื่อเก็บข้อมูล และจัดส่งไฟล์ฟอนต์ให้เพิ่มเติมเมื่อมีการอัพเดท)</li>
</ul>
<ul>
<li><strong>การสั่งซื้อ</strong><strong>สำหรับห้างร้าน องค์กร และบริษัท</strong><br>สามารถกรอกแบบฟอร์มที่เตรียมไว้ให้<br><a href="https://www.dhammadha.com/order" title="order" target="_blank" rel="noopener">แบบฟอร์มการสั่งซื้อฟอนต์</a><br>โดยจะจัดส่งเอกสารและไฟล์ฟอนต์ให้ทางอีเมลครับ</li>
</ul>
<p><em>หมายเหตุ:</em></p>
<ul>
<li><em>การจำแนกประเภทผู้ซื้อ ขึ้นอยู่กับดุลยพินิจของผู้ขาย</em></li>
<li><em>สงวนสิทธิ์ในการเปลี่ยนแปลงราคาและเงื่อนไข โดยมิต้องแจ้งให้ทราบล่วงหน้า และขอสงวนสิทธิ์ไม่รับเปลี่ยนสินค้าหรือคืนเงินทุกกรณี</em></li>
<li><em>รายละเอียดราคาที่แจ้งไว้เป็นยอดสุทธิ ไม่รวมค่าธรรมเนียมในการโอน หรือค่าธรรมเนียมการเปลี่ยนแปลงสกุลเงิน (ถ้ามี)</em></li>
<li><em>รายละเอียดราคาที่แจ้งไว้ สำหรับองค์กร บริษัท สัญชาติไทย เท่านั้น</em></li>
<li><em>สัญญาอนุญาต ให้ยึดถือประกาศบนเวบไซต์ที่ปรับปรุงรายละเอียดล่าสุดเป็นสำคัญ</em></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
